[由紀台]天元突破 紅蓮螺巖

fb page:

好似第13集 唔記得睇到邊 最好有人講返
1940開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間